一係你就規模大到mtr要落閘封車，得幾十友就唔好玩門啦小學雞

可唔可以將件事情保持返認真程度？

求下你哋

咁你喺度做緊乜，有無份幫手出一分力令MTR 落閘封車？

所以咪得果幾十條友係到玩

而佢地真係完全唔知自己小學雞

我係講緊件事太零碎⋯⋯唔well organised 會得到反效果

不譴責 不篤灰
成效不彰嘅我相信班義士會搵一個新方法繼續抗爭
佢地搵腳比門夾，冒住遊蕩被捕風險去參與呢場不合作運動，恕我無法同意樓主稱呢班義士做「小學雞」

say no to 分化撚

各有各做